我屌哂你地班唔敢跳閘嘅人

屌你班人可唔可以有翻小小骨氣，係咪唔記得哂黨鐵封站搞到手足走唔到。
今日屯門西鐵站都已經有手足直接開埋個緊急出口俾你地行，我見到幾個明明係自己友嘅但係到猶豫唔知應唔應該行過去好，諗諗下又係走過去拍卡入閘。
我真係屌哂你地班人，你地而家每俾一蚊黨鐵姐係支持緊佢地封站打9我地啲手足吖，跳閘唔係為左慳錢慳車費，而係要抗議要話俾黨鐵知 我就係唔撚俾錢吖

[10月1送大禮]「和理拍」一齊推上聯合國人權理事會！！!

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館